政治正確 算唔算 文字獄

大家發表吓觀點

政治正確好似係支語
未聽過有唔正確嘅

唔係由political correctness 直譯？

咁應該我錯
不過呢個Term真係似官式廢話

PC 係英文世界由其美國，興咗好耐

文字獄係官方打壓，PC係群眾排斥，所以唔算

避諱 呢?

定係你想講cancel culture

算，加拿大已經出現政治正確出現強制你使用某D用語既Bill C16